有冇ps4 game 推介做禮物？

男朋友月尾生日 想買隻game做禮物
但對ps4 0概念

有冇類近人中之龍嘅款 新game ?

或者巴打推介下？

bio 2 re?

咪搞啦 買著無興趣就好笑

買張ps store gift card等佢自己玩仲好啦

new gundam breaker
係男仔都中意玩

呢隻真心高汁game

no man sky
new gundam breaker
無雙8

fallout76

折現唔該

No man sky更新左變左第隻game啦😂

人中木村

Doax 3

買gift卡，七仔就有唔洗煩

上面巴打們講左既都唔錯
我個人推薦閃亂神樂 burst renewal

買張500蚊playstation store卡比佢自己揀
唔好買錯PS plus

買隻game返去條仔唔啱玩就老尷

個人認為唔好亂買。

想玩既自己都會買左，你送既話一係就會重覆左，一係就唔岩玩

買張psn gift卡仲實際

Fifa18

唔熟遊戲野，或者唔知你男朋友鐘意玩咩種類嘅game嘅話，千其唔好亂買，一係留意下佢鐘意玩咩type嘅game先啦，大家口味始終唔同

我之前生日，我個fd知道我鐘意打機，就係上網問人地咩game好玩，點知買番黎係我完全冇興趣嘅類型，唯有放埋一二邊等封塵

想問多樣ps4gift card係咪冇得買實體？佢唔中意online 版....

冇就又要諗諗過買第二樣

多謝各位 ！

去7仔買啦

Anthem啦
mcm都玩緊

dead or alive 6

閃亂神樂